理大仔唔撚洗忍，推上熱門

校監係柒婆，校長係強國人，唔撚洗忍，識做啦屌